[I/A] King's Raid #71 棄Game潮

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

Hello!

This is GM Luna!
We have prepared an event page for Pre- Register to celebrate our 1 year anniversary!
We have lots of rewards and events ready to be shown, please participate in our awesome Pre-Register!! ◟( ˘ ³˘)◞ ♡

The details are as followed.
--------------------------------------------------------
Our Event Notice of Pre-Register in Celebration of 1 year Anniversary! ♪

Now Click!!!
▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼
[English]
[Spanish]
[Russian]
[German]
[French]
[Portuguese]

★Event #1!! Celebrating our 1 Year, Come and Pre- Register!★

- Participation Period: – Feburary 11th 2018
- Reward: 7 Types of Fragments x100 / Special Summon (x10) x3 / 10 Million Gold
※ Pre-Register Event Reward will be sent into mailbox within 7 days ‘AFTER’ the end of the event.

– You can participate this event only once per account.
– You can claim the reward from the mail until 23:59 February 28th 2018.
- You can participate in 1 Year Anniversary Pre-Register event regardless of which app market (Apple/ Google) you use.

★Event #2!!! Share the 1 Year Anniversary Event Page in FacebooK! ★

The more people participate in Pre-Register Event, the more rewards you receive~~~♪

If you have participated Event #1 Pre-Register Event, please share King’s Raid 1 year anniversary celebration via FacebooK!!

☆Reach 50,000 Pre-Register: 1000 Rubies!
☆Reach 100,000 Pre-Register: Special Summon (x10) x1
☆Reach 150,000 Pre-Register: T1 Hero Ticket x1
(Only those heroes released before December 20th 2017)
☆Reach 200,000 Pre-Register: Unique Weapon Ticket x1

★Event #3!!! 1 Year Anniversary of King’s Raid GLOBAL Release! Special Attendance Event!★

Our Special Attendance Event starts from 12th of February to celebrate Global Release 1 Year Anniversary!
[King’s], [Raid], [Vespa]
We have these 3 types of gifts awaiting you. ^ㅡ^

You can collect 1 of the 3 once you login on 12th of February.
※ This Special Attendance Event for 1 Year Anniversary may have some changes.
- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
- Any updates regarding this 1 Year Anniversary Special Attendance Event will be shared via notice in our official community.

We hope you all enjoy this Pre-Register Event with King's Raid!!

With Love, GM Luna.

SORRY湯巴,我以為你忙緊所以開多左個

咁去你嗰個

用你呢個

五星專miruru

用邊個

用返呢個算，果個由佢沉

我有佢把專未碎, 所以會溝啦
但真係好靈感feel

唔該格萊巴，頭先執啲表執到傻

底巴id係咪966 carry緊我bd

睇完第一頁我覺得應該係，除非唔係

辛苦你就真，都係你開post最穩陣

偶像

紙巾巴你最早練miruru
應該最有機上到高星專

留名睇紙巾巴5星專

應該嘅

攢體力吧上次開會就說了先是角色平衡接著就是裝備系統全部重做目測已經開始動工了
而且T8也快了

各位依句點睇

係都唔奇，
仲要係咁送碎送卷，似係想搞專武覺醒，到時隻驚就玩完。

覺醒

唔知呢，通常啲驚一係咁送稀有道具都係準備做衰野架預兆，我都希望係錯覺

新手玩緊第三日 岩岩抽中左Jane 專 依加隊野有clause / Frey / Dimael / Kasel
依加有少少迷惘唔知3/5星用咩好
本身打算aisha / epics / mirianna / Maria / cassandra 所以來問咩英夾jane會比較好

歡迎巴打
係隨機專劵中定咩
依家仲有邊個有專
Mirianne
Cassandra偏向PVP，依家奶的話練 Kaulah、Mediana、Frey依三隻會好啲，同埋物魔攻都夾
你依家最緊要係諗四隻先，你Jane中咗專就當佢坦咁，3、5星就揀你有愛嘅
如果你要練Maria做cc就唔好揀Aisha 做DPS，因為兩隻都係法師你0/微課一定撞料撞到喊
課長的話是但啦

Team都係揀有專/有愛會練得順手啲
同埋最緊要望下自己想要揀嘅英啲技+第一頁全攻略，因為最近啲英有改動過

係第三日個專卷中炸
咁我依加個4隻就Jane 同 Frey 再加隻dps 同 cc? 咁有冇邊兩隻夾jane會較好

我見jane可以幫法師加傷 咁我隊野應該以法傷為主？

仲有3個fd位 求add

可以

只要係魔攻就夾
但要睇返盡量四隻英職業唔好撞，咁啲料就唔會缺某幾隻缺得太勁
(詳情睇返第一頁全攻略，有料同職嘅對照表)
但如果以劵揀到嘅DPS嚟講，建議用5星劵換DPS

NO.1 Epis【職業：刺客】
PVP PVE 依然強勢

NO.2 Aisha【職業：法師】
Buff完似返個人，WB輸出夠，但PVE同PVP就麻麻，因為一被CC你DPS就係咁先

NO.3 Luna【職業：弓手】
話就話眼屎，但依然係唔錯嘅選擇，最近仲Buff 返PVP，對蘿莉有愛者佳

3星劵揀SUP/奶(不過可以留，因為你2星劵揀咗Dimael，佢Buff咗應該用得過)
SUP就不分先後，睇下你自己對邊隻有愛就最好，你唔介意樣嘅話就睇技

Pavel 【職業：法師】
Buff完似返個人，3招技，有2招CC
技能1 --傷害+20%,投射體速度加快
技能2 --傷害+50%,對凍結的目標的追加傷害減少為+50%
技能3 -- CD減少為20s
技能4 --施展速度與投射體速度加快,傷害+200%

Maria【職業：法師】
Buff完唔錯，但Buff後期多，新手唔太需要理會，3招技，3招CC
PVE PVP都好好用

Arch【職業：弓手】
高星專可以當埋DPS，就算Nerf咗幾次PVP地位依然屹立不倒
有CC、被動有全體盾，PVE 唔錯 PVP 對面見到佢就憎

其實仲有好多唔同組合，隻驚強弱會變動
官方耐唔耐就會平衡推返啲冷門英Buff一Buff變神枱

即係話又有三個巴打棄咗

超詳細

多謝湯巴 勁詳細
咁我應該換epic and Maria 好似遲下有T1英雄卷

多問一句 咁我幾時換隻JANE番黎好 ?

3星劵換吧

是的，新手揀King即可
Epis + Maria PVP(Epis好似4星專)

Epis係你明智既選擇

老是常出現

新手留名

推左你個post上黎

得Cassandra專係咪可以收皮

連buff 兩次

對新手嚟講暫時不了

250碎

1000碎換完見到心諗: 仆你個街, 又係面具黎既喂
但睇返d功能先知都叫做用得著

利申:上兩次都中真面具

頭先巴打話selene放入雪櫃, 5星換aisha/epis, 3星換Annette
冇專既話喺咪跟住嚟換就得

利申轉玩魔攻隊

同埋最緊要inn唔好溝地精

睇漏咗, 自膠

山城新高

物理隊都可以打咁高架咩

Auto 有驚喜

而家主隊有clause t2 , 光法t2 , epis t2, 毒奶t2
全部有專武 光法一星專
諗緊駛唔駛換隻amp或者cc 係咪應該換走epis 因為差唔多夠石買英但專武碎就快刷夠1000場應該唔夠出多把

你隻Mitra 幾星專？
未試過超過20b

5星

又一個課長

Mitra gladi物理打到依個數所以先改左wb1食再多d魔傷

我今日都係地精，決定要溝，齊齊溝啦

有無人想ＢＤ

我啱啱先碎咗佢把專

好耐冇免費抽中專 今日中左Theo

餵左女女飲奶未

換尿片

提前4Xbil 已經算高，擺到你上top100，用物理都可以出到咁高，top100都有好多人用物理。但係因為wb1本身係比魔隊打既 所以佢另wb1食更多魔傷。我依隊野冇左果個pacth實上唔到43bil（我d專唔係0*就1* ）

差唔多時間了

其實epis要t幾先 高攻
我隻theo (t2) epis(t1) 大家都有0星uw 嘅情況下
theo dps高過epis幾倍
其實theo同epis可唔可以共存係一隊
暫時我用maria加 theo係最高攻推圖最快

epis t3差好遠喎

抄隊先

咁可唔可以用theo + epis

乜luna打咁高傷架咩

應該暫時無問題 不過我平時刷圖淨係出epis一隻dps已經夠快 唔需要特登出多隻

迷湯黨留名

繼續召集喜歡打ＢＤ的面孔

所以改完後我1%都入唔到，太多魔隊玩家

趁食飯打幾場

我都係改完先玩番隊棄左既魔隊

暫時滿左

求答

點講呢 通常魔隊唔會用clause同埋毒奶 物理隊又唔會用光法同埋epis 不如巴打你講下自己想向邊個方向發展先啦

clause同毒奶都萬用喎 物魔都放得

主打pve同wb
因為我見clause幾好用一路都無換走佢 毒奶就幾中意佢招補加攻

我想boost高啲攻打7hell 而家連7hard都過唔到

無你咁多amp角， 0* 1*專都打到咁高total dmg

又有位啦

依隊夠推完7 hell 啦
你幾lv?同埋升下兩隻dps做t3 先啦

跟機

79 clause 77artemia 75epis 71medianna
無bd裝靠抽裝推到t7裝上4,5星

7-1hard都殺唔切隻王

唔知做乜今日開野團勁多人湧入
又滿左

你dps 有冇專？

你課左幾多

街場少左人開場

有 光法一星 epis 0 另外兩隻都係0

我抽10萬蚊嗰隻者

新手2倍時間應該掛邊

咁冇理由喎

你clause 同光法T2點左咩？

打到最遠果關

clause 加攻 光法40%攻

你入到黎

係我玩既野多姐

竟然街場相認
不過一入黎就搭沉船

我發現我而家有少少lag lag地，可能一陣會彈驚

咁我唔知喇

我果陣光法冇專都夠力
我係毒奶 光法 p姐 Morrah, 不過會唔夠力推hell, 之後p姐換左epis先夠力
所以你依家應該易推d先啱

藍田巴我走開陣，會繼續開ｍａｃｒｏ

返，好彩無事仲打緊

於是我一返佢就彈驚

啱啱彈左

係 馬上重開中

我都唔知點解
係咪換jane返黎會好啲

唔係啦 係好耐無清fd list姐

已再開

我覺得冇必要為推圖換Jane,有愛另計

不如你留id 等其他高手巴打幫你望下

刷下bd裝 升滿80先啦

入街場比人踢

我本身想換全隊女角

想問下依家進度去到7-1
6-1打完HARD MODE但係點解出唔到HELL MODE,係要成個第6關都要CLEAR HARD MODE先會出?

過左6-21 hard 就開

有愛就換

不過巴打應該有課，如果純計增傷女坦，我覺得Sonia 好用d

THX巴打

街場就全隊80先啦，唔係俾人踢到傻

爆左2把先上到3星，有夠黑的，接下來邁向5星進發

5星直路

爆兩把+0上三星叫黑

1把上唔到已經夠黑啦

爆了兩把當然是黑的，因為在直路上仆街理應是不可能的事。

歐洲人思想

唔係6把上5星已經係超黑，應該棄game

這個我同意。

對哦 我也爆了把才上到3星 媽的

之前課左700蚊左右就收左手
我見sonia好似唔係pve向咁喎

pve向架

但無乜波

有3個波仲唔夠？

之前想試下全隊都巨乳
但光法同毒奶都細波啲

好撚恐佈3個波

咁就組貧乳隊

jane仲平啦

Inn出廢老係咪要溝

morrah唔知好無用唔敢買先諗佢咋

morrah好用過jane好多 end game黎講

掛機打ＢＤ真係好鬼爽

建議咁多巴打入gg會幫手

我已經抽到第3張random UW 卷

幫助新手有加成

俾洋介巴carry 仲爽

睇真啲原來巴打填表入G會，當我無講過

gau純打bd係咪tank build就得

係

auto 專轉空氣／ 細龍／暈咗先放

咁都係升左村姑先

村姑同gau咪又係一樣

招3技都係

明明係你隻gladi carry緊我

明明場場都係你隻4星nyx最高dps

起碼2技都有少少cc同增傷

洋介巴彈左？

打左２個鐘左右我個模擬器又炒左

係，拿拿聲開過先，等等我

而家我模擬器有個bug，重開之後打唔到字
所以只能上呢度傾

但無buff傷喎好似
我就係唔知應該換隻dps做amp定咁樣keep住玩都夠

我會建議你換p姐，夠你打埋TOC TOO

morrah t3 疊到100層有50％魔法增傷 好似係 普遍黎講都係1dps+1amp 睇你

上到T3 揀perk咪有增傷，不過要疊夠100層先

我在終點等你

100層算把啦
除左WB應該冇機會疊到

morrah我都係打wb1先用，平時clause 山王都夠

jane更加少用到啦 比sonia取代晒

但jane始終都係親生女，一定會buff下佢

Buff?佢今個patch 直情nerf 添喎

咁我揀sonia ？

p姐嘅話係用埋黎做坦定係換epis走先？
btw我仲有gau但而家得t1 72lv

換走一隻dps, amp加少量CC

仲差3百萬，條直路好漫長

我條直路仲長呀

我在起跑線上

一過二王d物攻痴線佬蒲晒頭

5星專已經贏在起跑線

一個紅runes箱中atk

望到又有mail都呆一呆

多謝咁多位大佬carry

你在起跑線咁全部人仲係老母個肚度啦

我是在說拳王啊。。

拳王應該都唔夠5星MK大力

洋介巴，我要去買餸煮飯，唔打住了

Thx carry

我都打完
多謝carry

無m amp
Wb1用mitra都仲係多傷過luna

等隻二王死等左足足一日一夜

我下次玩in out 等收e mail算

用物理壓過去好過啦，魔隊

繼續吹奏MK

快啲出隻新大囡囡物理dps啦

下個禮拜似

留名睇係女槍手

今次仲唔係maya?

上次出完三條女，今次應係男人加人外

rodina岩岩buff完又整多隻出黎壓死佢

有冇巴打而家得閒carry bd

maya繼續失蹤重製

maya印像中係女warrior咁樣，成雙女版拳王

個活動終於到100k 其實如果得閒又識整既話 可以試下set marco亂打id去登記 不過記得開vpn 比人bam就唔好啦

Annetta 點build

好想玩dps jane

dps jane好玩咩

我係乜都想撚吓嘅人嚟

話說我有啲驚啲鬼佬係咁幫冇玩既人登記會比人bam 分分鐘炎上

專我就有, 不過jane啱啱先nerf完唔係好想整住

弓女黎啦

似手斧多過似弓喎

開心大發現 原來nox可以錄埋run緊既腳本 終於唔洗分兩次禁又唔洗on99自己禁50次

佢之前公告好似有寫係弓手黎

大波波

好記得之前有人解包過skills，超ＯＰ
之後出唔成，仲成隻神隱左

dps build 感覺上要啲血 利申9up

op得濟, but好多弓手 出完屌打selene

如果下次buff男弓。。點睇

selene 唔差啵 未出就比人屌打

唔差
只不過有招技係廢技咁解

S2廢既, S3我又唔覺得值4mana

Selene招2技根本有同冇冇分別
KR唯一一隻兩招技的角色

新手表示好後悔哂咗張2星卷換隻咁既嘢返嚟

話說之前好似有教新手揀咩好 點解唔見左既

我拎五星卷換
仲T5埋

傻左咩你,ROI咪兩招技囉

佢招S2真係咁差？

利申：新手冇玩過咩都唔知

LOH差240場就掛完

差九百幾

掛完就有返時間刷龍拎GLADI

對
差仲400幾場

對比其他角色招招技點都有d用
佢招S2真係唔多掂
放嗰陣仲要跳一下跳勁耐
不過我都會繼續愛佢

拎左佢之後仲要拎埋專

拎左佢起碼有9折我先會換UW

之前我問巴打揀邊隻pdps好。。
巴打們都係推介射lin/roi。。。

仲有男神呢

又邊個男神啊

mitra唔係男神咩

7hell是咪改易左
明明之前見巴打打左好耐先過到

有無巴打升左冰法
buff左之後是咪夠做main dps

想揀好4隻夠掛7 hell…
手頭上有男盾/高(uw)/兔弓/愛莎/大奶
酒館儲緊Annette
最近抽到冰法專
諗住拎埋一周年堆禮物就可以集中升4隻

求建議

成個6,7章都改易左

AISHA 呢家又改大力返

Dps位真係1516
但愛莎無專
一周年禮物有諗過揀把專俾Annette

練隻main dps重要d吧

專比main dps先啦 其他專可以掛loh拎

公告同第一頁同一命運

[Other Revamps & Adjustments]
■ Chapter.6-7 Upper Dungeon Difficulty Adjustment
: Upper dungeon stage battle difficulty will be adjusted equally.

同埋蛋妹都唔急練啦，除非你夠料直上T5

專武係唔係建議升到3星就停手，改升另一隻角色既專武，分散投資?

5* = 屌穿世界

無5星點對得住自己(好似係)

湯巴sorry
唔好將我

唔使Sorry
過到就好鳥
TOC 65是咪都過埋鳥?就嚟1號會重置

唔係淨係upper dungeon先調整咩？

雖然應該係修過音,但都幾好聽

表面上係釣厹 實際上係想幫佢紅

此討論已完

好歌

除左jessie j 大陸節目啲歌手唔修音一定差好遠

仲未過61

今日負碌過左7-12hard 攞700石儲夠石買Maria skin

我卡咗61好耐

卡左3個月到

我升好咗p姐+毒奶先過到

t5 蛋妹定村姑好

佢一跳我就收皮

62又點打? 過左61又卡62

要幫BOSS解BUFF

獸人面具 rush boss

雙奶硬頂

前日先過到61卡左係62

隻BOSS上完BUFF會勁高吸血
硬頂冇用
一係快秒
一係解BUFF

62等佢100buff 前解就過到
有sealed chain 或者dispel 英就掂

好. 入隻5星LEO 試一試

各位夠鐘掛料
今日蝕左幾分鐘 好肉赤

聽日較鬧鐘 雖然最後一日了

岩岩先記得開始 又waste 左半個鐘

聽日係最後？咁聽日又要俾多900石

夠re刷fragments既

係呀 星期4維護 聽日星期3應該最後一日

希望佢維護唔記得end左個活動

對上一次更新有２星期前喇咩？ 點解好似更新左無耐咁

上個禮拜先維完唔係兩個禮拜維一次咩

屌係喎
今次真係fatfat

唔記得左添
今鋪真係fatfat

出個臨時維護

講個壞消息

[Events]

▶ Loot Boosting Hot time Event
- Period: 25th Jan after maintenance – Thurs, 1st Feb 23:59:59
- Details: Double Loot Boosting effect for 1 hour every day (21:00-22:00)
The effect of the Loot Booster Scroll and the Loot Booster Hot Time Event can be stacked,
giving an additional 200% in drop rate.

仲有兩日

好過無

唔俾你星期六日賺多次

即係要俾多1800石
雖說比抽野抵

唔緊要 後日reset first purchase bonus

k gaming個tier list將廢老rank到勁高

你地認為大炮妹駛唔駛T5

物攻必備

我就T5左,唔知你

評價如何

神奇頂級超卓

邊隻大炮妹 Miruru

會唔會好食專

會
因為無專無增傷

0星夠用定要3星先見到效果

無專=0%
0星=20%
3星=35%
都係果句啦增傷呢家野有為基本
要再高%就係進階
睇下你自己做到幾多咪去幾多

你咁講姐係叫首抽巴整多把5*姐

5星專增傷50%

體清唔晒搞到掛唔到loh 睇黎要係lunch用多啲

12點小心卡公告

我早兩日入左lihkguild啦 唔該巴打

攪一把起碼要儲3個幾4個月。。儲得黎都唔知咩世界

好的

3,4個月就攪到一把5星專

點儲

日常

打GR同CR都有用

刷巴課長黎 好似係

中哥布林都冇咁嬲

課就有課。不過課好少。。個個月課曬首儲。消石。儲非洲卷。有專武event就跟。再加少少屎忽運。。

個個月課晒首儲都叫課好少

好多人棄咩 個po名咁唔老泥

接近2000HKD

你問練巴幾多日踢一個巴打出3會

係台灣上到車鳥
利申：鳩up

FD LIST 5個位

分身： Laias Aisha(1*) Gau Jane 全部有專
岩岩神抽 光法 Maria 打龍而家好似aisha勁過光法?
咁應該無必要買英 碎黎上升aisha 定龍女 專

除咗WB，Aisha無嘢贏到光法
兩隻都可以用，唔使碎
龍女專0星即可
Aisha你要上2星嘅話，用0星可能合足3把0星都未上2星
穩陣啲儲夠2把0合1星再1食1咁上100%上2星
不過巴/絲打咁神抽都做到，歐合應該無問題

又清咗5個人口

入左GG會咁係咪應該轉返返黎好D

中左哥布林. 係咪好勁?

本來有D係公頻招返黎

GG會有巴打話入咗3把專喎

我幾乎都係巴絲打，所以一棄驚就好覺眼

係垃圾方面都算係勁嘅
但正面啲睇就幫到新手刷Hell 1-8(dps 坦各用0星)

晚晚清唔哂體

要掛LOH根本無時間清體

冇加我

儲

成個公會D運俾佢吸哂

打龍aisha做main dps都贏唔到光法
諗住aisha做main 因為main acc到而家都無真dps 得arch

main遲d 換kings pack 諗住換 毒奶同mitra （因為有專）但係 mitra又唔係汎用dps
有無其他dps 可以用

咁有心抵佢吸嘅

打龍嚟緊係光法勁啲

有機會都想識返個台佬嫁過去台灣

仲以為aisha buff左會勁d
早知分身area coin換光法

aisha buff完係勁返呀
但佢本身打龍唔勁嘛

有冇人打500體黑龍
先到先得

隻驚唔係淨係得打龍，仲有PVP、PVE、WB
所以唔需要將勁唔勁淨係Set係打龍度
例如Nyx打PVP勁，但打WB無人會拎佢出嚟打一樣
每隻英都有唔同專長領域，如果真係要汎用嘅咁個個玩晒嗰隻得，使鬼出咁多英咩
同埋你依家到底係想玩魔隊定物理定雙修
以你依家隊伍嚟睇，你換隻Mitra返嚟(我知你有專)
但係除咗Gau之外無其他英夾到佢，咁換佢返嚟放你不如溝，用劵換返魔隊英
唔係到時兩頭唔到岸仲死
Btw 你依家有Aisha同光法兩隻DPS專仲問有無其他DPS可以用
咁我答你一係Epis、一係Luna

想問GUILD RAID BOSS裝買唔買?

t7 is good

隨機出? 定打HARD先有, 我見得T6

gau都唔啱夾 成隊練過啦

有多餘幣可以，但最優先換頭三樣

眼殘睇錯嘢，當我無講過

分身全部有專: Laias Aisha Gau Jane 岩岩中2專

Main全有專: Frey Arch Scarlet/Pris Demia 有Luna Epis英但未有專
其他Dps係問main acc
專就分身
我都知好亂

WB夾嘅

覺得arch會左nerf
就算有愛而家都越黎越唔好用
所以想轉dps 分身過toc61仲快過main

aisha main dps有咩問題 wb就得自己 龍有3條友都可能未輪到你出dps啦 練多幾隻輔助好過

咁你係想玩魔攻隊定物攻隊定雙修?
你唔答我哋好難幫你

Arch定位唔是Dps，而係Sub DPS/Buffer/Amp

同埋PVP向多，好少見人WB用Arch
咁所以你分身用緊隻Main DPS打得快過正身好正常

你正身換唔換到專畀Epis

想問下玩男神既大家係點樣點佢Ｄ t point?

要等多10日 不過換得黎就要決定kings定raid pack
main而家就係四不像咁
專得第一行4個 同P姐 Miruru Fluss Selene Mitra

分身冇咩問題喎 正身換main dps就搞掂啦

Mitra唔係四不像，係玩疊層，所以越長時間嘅Boss佢就越高傷
但都仲未答到你想到底想玩魔攻定物攻

Thx

邊隊齊人d就玩邊隊 arch mitra Miruru luna都有愛
如果碎selene 同theo 專就可以換epis uw

入到課長房

好似冇咩所謂齊唔齊人 clause frey p姐都係萬能key

企位得唔得:( 入左

原來課長隻gladi只係０星專，佢最勁個隻都只係４星專，其他都係零星１，２星專

好耐之前都入過佢房 佢個陣pvp頭十

Sor
頭先行開左
聽晚可能再開

佢真係好勁

自問自答，試下咁樣鳩點先，完全拉高數值算

玩魔攻隊既話Luna溝唔溝得過

琴日買左個Veronica
今日岩岩第三日 抽左上面兩把專武 想問O唔OK？
同埋 veronica 張三星 我換邊隻好？

依家得依幾隻野

Veronica 張3星正路係換p姐最抵，因為新手張3星同5星換唔到的
同埋epis nerf 完都仲好勁， arch就pvp勁，新手可以唔理住

溝得黎都蚊訓 溝完都練好一隻dps啦 仲要佢黎做乜

多謝巴打解答
咁即係換P姐先？
EPIS 同 ARCH 可以點入手

唔該巴打 , 原本以為玩魔攻隊就要溝哂啲用魔攻既角

5星卷同3星卷好似換到呢兩隻

有p姐epis都已經齊隊 arch唔洗入手住喎 定係你好鍾意佢

俾我會溝
一黎你新手隊齊左，其實溝咩返黎都唔會練住，咁luna 其實所謂nerf完pvp仲勁左，溝黎放定係到遲d睇下練唔練都好
同埋唔溝，隨時inn 可以人外三人組地獄輪迴玩你幾日至10幾日，所以我傾向inn 出到合眼角就溝算，好過不停等
同埋想要實用即時戰力，12日後king pack有兩張T1, pre reg應該都會做數多一張，到時直接換好過 反而依家俾你溝到，到時溝到一半你都唔知換唔換好

我只係一個玩左三日嘅新手
岩岩換左P姐啦
五星劵摸EPICS？
咁仲有張三星換乜好

巴打你又有你道理

same
Wb1 GR我會T2轉S1 100%攻
利申 冇實驗過

1週年張卷有得揀theo 我自己用緊luna都已經想轉theo 人外好似得返地精冇人要

溝緊地精，唔想佢老是常出現

Theo 招for Jane 其實同Sonia 最夾

換埋Arch，P姐未有專唔使咁急練
因為始終推薦新手就邊隻有專練邊隻
btw歡迎申請加入3會，我見你post無講Whisper又無覆以為你未申
麻煩睇一睇3會公告

我都喺溝Luna算, 根據第1頁所講, 反正啲角色週不時都調整, 慢慢儲下啲角仲抵玩

今日31啦 你記得沖一沖tower of challenges
聽日reset
啲禮物好岩新手升星用
Veronica 好抵課 考慮埋月卡

我隻廢老有專都擺左1個月 預計會擺多3個月 溝黎打loh都好既

自己嚟啦

其實Luna 依家都唔算弱，街場打龍都有人用，dps都幾高
Pvp就真情勁到爆，勁多人用
真係見到都驚，對住有Luna 隊真係輸多贏少

我都唔明點解依到個個係咁踩到佢地底泥

我有少少後悔無係inn溝埋luna

人係咁，見自己玩嗰隻係水平之上，人哋嗰隻係水平之下係唔會出聲
但當人哋啲水平之下Buff返去水平之上就會覺得自己嗰隻都無Buff=廢
唔是針對巴絲，只係泡菜見一大堆

只不過我無課唔會練多過2隻同一tpye既main dps啫 唔係踩佢

我suppose玩到後面會齊哂所有角, 喺咪FF得太多

除咗新出個啲之外其他都可以係inn溝，所以你有keep住溝既話係會齊

只要你肯課其實唔難

因為踩嗰啲有用

佢6星期出三隻新角（亦都有三隻上上期新角入inn)，溝一隻三星角要2x日，就算俾你神運每次撞到新角即溝都追唔到

pvp遇親scarlet我都覺得自己好廢

我都有少少心郁想用T1券換佢返黎
不過我唔鍾意蘿莉都係放棄

有得溝果啲終有一日會齊ga

可以去睇下pvp/wb第一名有冇齊角

角色唔會齊, 不過愈溝愈多都未嘗唔喺件好事

依家好似少左人用scarlet,多番d Leo +bau仆街配

我見好多都係 scarlet / leo + bau + arch 打到無心機

Luna + nyx 打到仲冇心機

忽然咁多人棄game

不意外

arch仍然咁勁

一定係mhw

公會幣喺咪通常用哂嚟買限時既技能書同材料, 之後先好買無限時嗰啲嘢

想問下luna pvp會唔會考慮s2點dark one shot後排

ys 等緊體水半價

咁限時嗰啲會唔會有半價

限時就拿拿林買啦 仲等半價

咁洗唔洗買埋Rune Codex

rune box要 其他唔洗

月卡都課左 兩個daily Ruby

限時我連塵都買埋

好呀 唔該巴打

只有地精專武 用唔用石買佢好?
現隊:GAU FREY ARCH MARIA
有邊隻麻麻地要換?

啱啱買哂啲塵

地精都係做唔到DPS，所以唔建議用石買，溝/遲下1週年用劵換即可
你依家成隊都無隻係DPS
但2、3、5星劵巴打換晒鳥

以前換曬喇 早兩個月棄左 早兩日玩返 見5日後有HERO TICKET咁
果張唔知換到D咩

正聽日又有TOC

感覺只會秒到隻奶
點light 博下可唔可以秒到啲刺客仲好

塵唔值得買啦

未有T7 bd靚裝唔會升option, 當你開始刷龍刷bd裝到時解T3裝順便換npc會多到用唔晒

5日後有hero ticket

多謝Ching解釋, 新手未用過啲塵, 唔知道遲下會用唔哂

登入5日 應該係3星卷 換咩好??

心目中有冇main dps喜好？

PDPS定MDPS? 個人中意PDPS多D
但以前睇好似話雙修好D

鐘意仔定女?
其實遊戲到左中段都係要魔同物雙修, 但一開始可以選定一隻先

如果係物攻就暫時以nyx同mitra比較強，但兩隻都係要課，mitra無課得咁勁，nyx就真係睇把專做人
如果係魔攻就暫時以artmita（好似係咁串），aisha，次選可以係Theo，arch咁

artemia 叫佢光法啦

新手唔知嘛

可以點換?我而家有6000石 2日後有3星卷

等３星券拎

3星換唔到光法

一係等12日後T1 券換，一係6000石買

雙修都要等你有一隊成咗型先
依家嚟睇後期都係物理>魔攻
以你無劵嘅情況下其實用MK=Roi就最好，一嚟一開波就有
同埋專同星數下(0星至3星)，應該係MK贏晒
Nyx就PVP向，PVE都OK，但WB就不鳥，而且專星要求高，你0-1星專就不如玩隻MK好過
Mitra就玩疊層數，即係長時間打啲DPS先會出，所以PVP同PVE都少人用佢

換MITRA既話換走邊隻?
ARCH5星 GAU FREY MARIA4星 推圖卡緊T4

前期推圖 mitra=shit

後期mitra推圖都係shit

Roi la diu
Pve wb gr都上到場

最近日日mh 冇咩on

求指教

依家有T5frey T5luna T5nyx T2clause T5gau

想行物理隊 mitra 抵唔抵練

繼續升clause上T5 定換廢老好

有無人ＢＤ？ 瘋狂開macro既timing

如果無愛，升clause上T3就可以
廢老遲Ｄ點都要練，但個inn成日出可以等下
至於mitra抵唔抵就睇你自己點睇，你已經有nyx，打單體亦都有roi

Roi換走邊隻好？
Gau arch maria frey

arch, maria 3招cc技推圖有用

咁我用5星換arch返黎咪好唔抵

升嚟打pvp囉

roi推圖勁咩

成隊都係男人

廢極有限，點都勁過mitra

練龍弓囉
打龍傳奇角

繼續召集想打ＢＤ既面孔

WB不鳥

ROI MARIA FREY GAU, 3星要邊隻? 到時又換走邊隻好?

Maria/Arch
你Gau唔夠坦你都要換返Clause
我自己就無用Gau嚟坦過，所以可以問返過來巴絲可唔可以坦到完場

方案一：
Clause、Gau、Roi、Frey(遲下有劵可以換埋Mediana返嚟)

方案二：
Clause、Arch、Roi、Frey(遲下有劵可以換埋Mediana返嚟)

方案三：
Clause、Maria、Roi、Frey(遲下有劵可以換埋Mediana返嚟)

方案四：
Gau、Maria、Roi、Frey(遲下有劵可以換埋Mediana返嚟)

方案四：
Gau、Arch、Roi、Frey(遲下有劵可以換埋Mediana返嚟)

同埋其實打輸咗都唔會扣體，自己試下邊隊打得順手就OK

#486

以前Re新手張3星劵嗰排推老表玩
佢張隨機劵MK專
我第一時間同佢講Re啦，MK垃圾英
之後佢懶理繼續玩，到依家T5 MK拎住把1星專恥笑我隻Aisha到依家

前期魔隊係爽，但物隊只要捱得過前期，後期就可以大大力笑鳩魔隊

roi未升t既話推圖未必好用
佢靠3技開飯。未升t既要3藍。要爆擊先會重置cd同回2藍
新手推圖會唔會好用就唔敢講。。脫離新手期太耐。已經無咩印象。。
我都係玩到後期先轉roi
新入坑既巴打最好拎黎推圖試左順唔順手先決定要唔要咁快練黎推圖。定係玩到中期有能力升t有龍裝先用番佢
我驚好似當年luna事件咁。。。

不過反正roi免費英。拎黎試左先決定要唔要咁早投資落去好d

由200日玩到依家。。我都係上兩個星期先推過toc65層。too25層。上過1星期m1
如果係你地魔隊。一早過曬

捱左咁耐，終於出頭

放心，新手推到完場
但MK把專幫到好多，無專應該會辛苦少少
利申：拎過老表帳嚟推Ricardo、Gau、Roi、Mediana
感觸良多所以先瘋狂吹奏
但Ricardo新手推圖真係唔好用，Clause好用過佢一萬倍

未Buff嗰時打黑龍7X佢T2~T3唔齊裝0星專都高DPS過我隻T5齊屬1星專眼屎

唔好玩啦刷巴
魔隊出晒名難推Toc65

我卡toc62卡左n耐

依家瞓住過未

BD -2 自入
幾千體冇清

未重置。唔知

我魔隊toc手動十幾廿次都唔得, auto幾次過左

我要手動過咗61先可以瞓住過62-64，再手動返65

柱叔依家真係唔知有咩用，wb打條唔掂，pvp又未到佢，可能得返83以上黑龍先有價值

d人入75bd房, 之後擺幾隻未滿lvl既t1/5星角出黎, 咩心態

s2 40s cd太長

等佢buff柱叔啦
老老實實我溝左佢先覺得中伏

佢啱啱先執左佢一劑，估計要收皮

等carry

好多人搏大霧
見到我通常都會ban

仲有冇位？

其實我地係咪可以三個開場刷

我可以開房呀

日日睇你班大佬係度扮廢

點解而家打龍成日彈驚

美屍巴同藍田巴係咪可以入？咁我就唔開公開房

我都覺，真係打大概２個鐘就會彈一次

小薯真.垃圾黎，日日靠洋介巴carry

我Ok

有t4 gladi話自己垃圾

等我一陣，我重開（已經刷左２個鐘而家好似laglag地）

美屍巴同藍田巴請入～～～

不過美屍巴係咪走開左？

換左返黎咁耐都T5唔到已經說明一切

咁逆巴呢？

我去邀下先

逆巴offline喎

佢又話幾千體要清

都係我地打住先

是咪有場

你遲左 我始終都係開左野房而家滿左

feel到一刷哂裝就會出t8

過埋一週年就出

...應該冇咁快吧

我仲以為你地同逆巴打

如果洋介巴唔介意，我可以開過房
不過佢應該marco緊行開左

冇所謂啦 唔洗咁麻煩

唔介意 打埋呢場開

等藍田巴開房

開左
美屍巴咩id?

hi 做野唔刷住

好 thx

藍田巴我發現我一掛人地既房就會咁

睇黎都係我開好Ｄ

Ok 咁我地join 你

真係唔知點解會咁，入人地Ｄ場個陣，打左幾回就會自動server error

btw藍田巴今日係咪又係５點鐘打完？

啲體越消越多是咪正常

我可以打到7點放工

新手係，因為升lv 會回體

由第1日有幾百體, 到今日仲有3千幾體

用500送返1500比你

仲要新手打d關用體好少，真係掛到2046先清到幾千體

痴T7場應該一陣就刷晒

求BD床位

你開場大把人爭住入

你開我入嚟掛OK?

藍田巴同我刷緊 唔好同我爭仔ＯＫ？

見19，20頁係度講mk，搞到我下隻dps想練佢

仲有冇床位

唔怕手動同男人就練啦

練啦

課埋另外兩SET T-PACK咪得

無啦，而家房內有藍田巴同美屍巴

我讓位比你地刷78

佢依家Buff到自動都好掂，手動只係錦上添花

想問下如果課金買邊隻英雄好
(七日五星換epics)

拳王

唔洗啦，我記得美屍巴你好似都要練，之前有想一齊打

求BD床位
急住掛機溫書考cert

有無女版

有冇人用nox會卡show角色果個loading畫面, load好耐, 入左關又load得順
係咪setting有問題

我唔急喎 賤巴好似急啲 賤巴要入講聲我退啦

King of Arena

你地打啦

Mini Unique Weapon Random Package is back!

- Period : 00:00, 1st of February 2018 - 23:59:59, 7th of February
- Details : A Mini Unique Weapon Random Package that is purchasable 10 times per account.

又出伏箱搵錢，今次打死都唔課

用鑽買？

Yes, 課10萬石就換到

應該又係8.99 usd 5個

要賣屎忽喎,我見好多6000就搞掂嘅?

咁其他英係6000石/4000石就買到

不過我就唔特別建議新手依個時課金買英，因為12日後有T1 英雄券揀，當你今日買隻三星英返黎，兩星期可能都未必夠料升到佢上T1, 仲要夠料都未必夠打
不如等下好過

同埋我硬係覺得佢一週年會有消石活動

teamunfairbear
more useless spending real life money events. where are the be active and get rewarded events? or a new trans event to acquire benefits for trans? i literally login for an hour a day during double loot and logoff. game is super dull. your big name players are seeing this as well. high levels of inactivity. and people moving on.

Winall Kim
I should agree with you. I only login for the daily mission and loot boost hot time. Other than that, I just play other games now lol. They really need to add some spice to the game, otherwise people will start moving on.

cytrics
I agree too. Nothing new on the content and is just that boring. Not worth spending for anything if nothing new is coming and people will start to move on to another game. This is sad and pathetic for such a good game.

邊個話課10萬石就換到

練巴好似講過話10萬石左右買npc gift box就夠好感換

咁我再忍下手先 THX 巴打

其實佢add 左new content, 不過個LoH冇人想打咁解

而家先230場已經無心機打，真係好悶

Fairy system is comming

由出驚講到而家都未出呢個system

專武包做人做狗自己決定

上次靠呢個box轉運

瀨過野不了

瀨過兩次野，唔會再瀨第三次

之後你地見到有人中都會狗衝

之後又多個瀨野

Sad but true

有冇巴打係用模擬器玩
Google play搵唔到隻game

QooApp

玩2次每次都3把專
未撚驚過 今次再allin
做人做狗自己決定

歐洲人講野係大聲啲

兩次加埋得250碎

講真個包真心唔抵買

但點都會忍唔到手買10個

三把如果抽唔中有用的都只係平手。
你90美金買首充石抽曬都3000卷=750碎。

巴打正解

咁又唔係咁計既, 專武包都仲會出材料白粉技書

loh成日掛到hang機

咁抽10抽會碎同花花石喎

同埋下次update 應該會有新英，咁又會有雙倍抽，真係留番到時先課黎抽好過

佢老味上次雙倍抽體驗極差
以後射落海都唔會再中伏

你抽專箱都係為專姐
唔通為材料咩

咁當然有錢我就一定唔會抽專武箱既

雙倍反而連登好多人都中好野

大部份人都中好多，
我黑到差啲棄驚

求龍女perk加點

對上一次2倍令我得到猶長稱號

只要相信明天會更黑，
就唔會再賭！

唔賭唔知時運高

點解D獸人專插3回魔用血介都回得起???

想儲專都係靠佢

無保底不了

首刷巴下把5星目標係咩？

點解回唔起

話說, 而家咁多驚都公開機率
kr點解仲未跟進

2個月後再算

佢之前公開左啦，10連頭10抽遺物同專武各1%，第11抽3%

突然發現得返10支體水

而家個大方向係要在game入面寫明
抽到既每一種物品既機率先叫算數

第11抽3%呃9人架
雙倍都未試過十一格出野！

但係美國唔係硬性規定要寫明

就係唔明點解回得起

kr唔係韓國game咩 得日本要咁做

你回得起既意思係咩先，回滿血？
幾星專？我龍女未有專都回得起ga

依家係apple 要求一定要咁做，否則會下架
好似係全球app store 通用

各位點睇琴日KGmaing直播整果個Tier List?睇完心郁郁想練隻廢老

廢老=物隊CORE

歐洲人架十一格同我唔一樣

一拳超人 呢下好爽

Cut埋上面欄夜神更好

真係寧願佢出NPC GIFT BOX 課下刷少D龍

我都後悔上次冇買 有巴打話好似有差唔多5萬好感點

原來係咁 唔知ios啲野

卡係find server，之後話我bad connection

+1

擺得係APPLE IOS上面就一定要跟
點解會有美國唔係硬性規定既結論 IOS係美國野

KR係秦國出錢搵泡菜遊戲公司整嘅鬼佬Game(好似係)

1打四無難度

每次睇都笑

《王之襲擊》(King’s Raid)為泰國公司出資，韓國方面作開發的跨國合作大作。遊戲畫面一流，人設亦十分養眼，戰鬥系統的構成亦可見開發者有細心設定，角色模組亦十分細膩。

然而本作系統的骨幹仍是碎片系統，開發者為了擺脫傳統碎片遊戲印象，結果為遊戲定下了一些新措施，當中最明顯的是［放棄抽角色，玩家可直接買自己想要的角色］。

玩家可以自選買角色，其實只要訂價合理，這種措施絕對是佛心。問題是本作角色的定價極高，玩家即使把1章和2章的基本關卡全通一次，所得的石還未足夠買入一個3星角色。（登場角色有20位以上）

原本把門檻拉低，讓任何玩家可以在通關後在多位角色選購自己想要的角色（想要更多就要課金），就可以創造出一個理想的平衡。現在連一個角色也買不了，令無課玩家身陷入以下狀況：
1) 長時間無法奪得新角色
2) 無特定角色，變相無法通關部分迷宮
3) 增強實力只能依靠農進化素材給基本角色
4) 只能依靠基本角色的話，玩家容易卡關，而且PVP長期被課金玩家欺壓，形成［想變強就要先增強去農資源］的死局。
簡單來說就是不課金，完全玩不下去。

這種狀況亦令之前提到的優點一下子全部被抹殺了，不課金就玩不下去，無課金玩家出走，課金玩家因參與者減少而開始脫離，課金玩家少了，營運只好推出更苛刻的集金系統，典型的惡性循環…可惜。

個人主觀評等級:

大便－－－垃圾－－－渣GAME－－－凡作－－－良作－－－佳作－－－名作－－－神作

歷史

佢知唔知自己玩緊乜

咁的確一開始好多嘢都未完善，可能嗰時連Inn都無

果陣岩岩出 應該係事實黎 點同呢家

渣GAME

我宣佈呢個POST的全部都係玩渣GAME的人渣

我唔認我係人渣喎

笑什麼你也是

冇人回POST

有loot boost個個刷緊野

溫書溫到悶上嚟睇冇嘢好睇

遲左LOOT BOOST刷唔曬CONQUEST

我有預感我會中到山王專

NO TODAY

今晚個UW BOX?

正到

啲ATK多到唔知點用

ATK的符文多到不知道怎麼用好，兄弟們有什麼建議嗎
#我的直路有點難行

碎晒佢

點解我4王個箱係公會裝黎既

The alleged NPC order is May > Gladi > Loman > Veronica > Nicky > Hilla > Jin > Juno > Dosarta. That's all town NPC's + both towers

gguunnzz•
They say Stockade Girl is an Archer/Assassin.
Inn is Mech
Forge is Tank
Vault is Warrior
Guild is Wizard

快d出Veronica

自選券

正JJ

呢5個係邊個我都唔知, juno好似係inn?

未玩之前睇過呢篇野
真係差d冇入坑

我最想要係Veronica同Dosarta,但dosarta最後先出

咦竟然無Talisha同Rhill
我加埋Loman同Jin就畢業

唔覺意望一望隻公會王，再望一望個傷害排名

首抽巴

想問下spring water同聖誕星。
spring water係戰鬥開始果陣回12%MP，姐係6000*0.12=720?
聖誕星係戰鬥開始頭5秒MP秒回加260%，基本MP秒回係幾多

2款都0星，邊款artifact可以快啲儲到4格MP?角色係4件BD裝，武器裝左粒攻擊時回MP既RUNE

Physical Block：物理格擋
P.Block：物理格擋
有乜分別

算數加哲學問題, 我唔識

無分別

厄人嫁。。揀王黎打
跟本剩你打得入1/3/5王。。。

籣寫

簡

陣間有冇人驗血統?

但你一個人已經打左5王三分二血
過埋1點你清左佢都得

等你包膠

我打左4張卷喇。。。。一次打150億。。
所以今晚1點我清佢唔到

會唔會太趕

純粹見到差唔多夠百五萬公會分問下

g 會有冇大佬carry hard gr

有勇士未

抽抽抽

圖呢

28日送果2張10連專武中到毒奶果把 終於中到自己想要既專武

等我。。7號晚出糧黎做勇士

尾二王抽巴應該打到10B以上

十箱試手氣已GG

要比錢買就不了，認真越來越睇唔過眼佢每次活動都係比肯課金既玩家

10B即係幾多

課長

Sonia好似有用，但未練 另外2把...

10,000,000,000

Rephy真嘢喎

免奶起啦，改左3藍s1, 已經成為一線補職，唔後悔

兔奶

唔50試唔出

斬J戒賭

CR HELL 參考隊伍

泡菜課長

5星專參考

素材圖

之前3星。未buff果時已經過左

咁睇AZAI啦

隻raphy carry全場

MK仔世界第一

睇下下星期出咩新角色
唔岩玩練隻mk打做p dps

奶已經練左4隻（龍女，大奶，毒奶同獸人）
同埋而家冇曬奶嘅技書，獸人啲技仲未升曬

係就快。。再下一輪又nerf番佢

再下一輪係指下星期maint

無咁快掛

兔奶打咩會用得著？一練洗唔洗練到t5?

上次課哂一把都冇. 我唔會再中伏啦

萬用，理論上依咩都要T5

全部有專既圖都係PS出黎

起碼都威足三個月，五月先會再有大更
利申：鳩UP

中過伏都表示不了

終於輪到我中男豬

aisha t3 揀咩

PVP?PVE?

有無both
無就pve
個分身剩係打龍用

T5好貴
如果練可能t3用住先，s1回全體同s4回埋最高攻角色，但而家練緊獸人、短期內應該唔會掂兔奶

wb1應該好用，提供穩定回藍，又增傷又加防。

另外今次CR hell 佢就係mvp, S1防驅散好有用。

參考，但會好缺魔，我有龍女先咁玩

+1
絕對唔想幫襯呢d死人箱

依家S4 7秒一次⋯⋯配ROI 有可能勁過用毒奶⋯

可以跟足
分身補正正係龍女

我去咗泡菜嗰邊睇都係依個點法

1號已到，各巴絲記得買Shop777包
同爬TOC

嚟緊一周年送唔少嘢，有啲唔知點用好
依家有一隊T2魔隊
Jane Luna 光法 龍女
除咗龍女之外都有專，嚟緊uw selector應該攞埋把專俾龍女好，定係升dps做一星專好？
另外T3 powerspike得最勁係咪Luna？

然後想練一隊物攻隊
嚟緊Raid pack有張三星劵，應該揀Sonia定Scarlet好？兩隻都有專但scarlet專有一星
隊伍係：Scarlet/Sonia Reina 女僕 大奶/龍女

求指教

新手一問
玩緊第五日 換左男弓同June (june有uw)
之前問左法傷就換epics 同 Maria
依加想問下如果玩物攻隊要點搞好？

爬左下文見物攻初期會推得比比較慢 咁係唔係應該搞店左法傷隊之後先轉物攻會好d ?

同埋想問點先叫做脫離新手期

好多問題麻煩巴打

前期其實物定法冇乜所謂，有坦有dps有奶混埋一隊就得。法隊之所以易推啲我諗係因為ch6啲怪魔防低?易刷lv掛。

新手期冇好精確嘅定義嘅，可以話熟習咗隻驚點玩有咩要做就算脫離咗，但又可以話打到7Hell先算脫離咗。

btw 乜嘢June乜嘢epics

是咪咩職都用黑龍裝 龍裝是咪要等到完美屬先升定其實中兩三個就得？

Sorry apple手機auto correct左
應該係棺材Jane 同 魅魔Epis先係

同埋想問專武0星係唔係好廢 我見jane uw升到頂都係5千攻左右

岩岩71既話就2-3個都升得
開始齊裝就拎3屬去洗
原4太難跌

課左幾個 新活動嘅包
出左依把野 想問佢嘅主人勁唔勁

都係個句 有愛就練起啦

岩岩中左蛋妹UW,佢係魔法隊做dps?
宜家用緊 Sonia (T2 UW 0*) Epis (T2) Maria (T2 UW 0*) Frey (T1). 手頭上有蛋妹scarlet luna nyx UW, inn 溝緊priscilla. 大家比下意見點練。

一向身先士卒既我 再開了10個專武箱，晨早起來永遠清新開朗

之前有冇試過改Artifact嘅能力？
保底果張artifact券冇得揀錶，其他artifact又好似冇乜用。留住先會唔會好啲

蛋妹amp黎

Tanya 打pvp先用

又係你

樹女MVP

咁快打到65

Laias(無專)Epis(0星專)Arch(1星專)Clause(0星專)
Sonia(0星專)換Clause係咪夾D?

我打到64

魔隊點都用Sonia 夾d啦

不過唔夠CC就另一回事

咁如果換走epis/arch入光法會唔會好少少

終於升到第二隻T5

新英UW幾耐先可以用pvp分/uw卷換？

六星期

想問吓傘妹同theo 新TRANS 應該點樣分配

好似全部都幾有用

aisha上面咪有

25+8沖過左 好感動

屌
兩把1星歐洲人

恭喜恭喜

不愧今日抽左50個專武箱 比女朋友鬧到仆街

又唔見我會上到

搞到我又想博

一搏便知歐定非

我博算 無咁多心機慢慢儲專黎合

最左嗰隻係咩黎

demia

大大個盾好型

呢隻好好j又好用
用jane打呢關死太快

大奶t5好用？我t3完就放左係度

呢度真係好多BD高手
入巴打場
閒閒地都幾百萬DPS

T5 dark + T2 inner peace keep住有buff

博啦。。有得博點解唔博

上左岸講野特別大聲

屌搞到我好似做左傻仔 用8把上3星

我都係

我想問下有無人想打BD? 又係召集既時間

hi

HIHI~~

因為我一入人地D房會彈驚, 所以只能自己開

BD-1

我地一路打一路等, 如果有人想入係度講聲

準備入嚟掛
仲有冇位

有~ 入黎啦~

滿員御禮

呢條友個腦到底咩構造

乜撚嘢嚟

佢係好幾年前做awesome japan hisstory個條友

睇多陣怕會睇壞腦

好記得當年我做仔既年代有讀日本史都係靠佢呢條片

bd有人嗎?

召喚好賤議員

搭單想問下, join啲BD場有咩門檻

我房就全LV80就得

等你5分鐘

唔該巴打, 咁我收多陣皮先join

加油呀好快架姐~

練爸好耐冇開場

練巴打緊mon hun

As you all know, there was a big patch last week. The amount of updates was quite huge,
but we were able to do it, thanks to your support. We appreciate your interest and support
towards King’s Raid.

As we had mentioned from the last Green Note, from this year, we will try our best to post updated
Green Notes much more often. We promise you that our eyes and ears will be open
24/7 to accept your feedback and opinions.
Again, thank you very much for your support!
Now, let’s get into more details, shall we?

[Game Play Revamp]

As you know, there were some revamps and adjustments on early- game play on the last update.
We will not stop here. We will make some more adjustments on game play.

First, we are going to revamp some rewards for Daily Missions and Weekly Missions,
so that the rewards can be much more valuable as much as in- game currency value.

Second, max stamina will be increased based on how many heroes you own.

Third, perhaps you would be worried about unused Fragments,
if you did not have the right heroes for the specific fragments. To solve that,
we are going to develop the content which will enable you to use those fragments.
Plus, further revamp on fragment drops will make possible for all users to acquire fragments
much more easily than before.

[New Items]

We have a plan to include some new items in the game- play revamp,
but we thought you might want hear some of it here.

First, there will be a Ticket, which will enable you to choose Fragments and Essence you want,
so that you can focus more on your main heroes. After this update,
you will be able to acquire fragments and essence much more quickly than before.

Second, a Full Stamina Potion will be introduced.
A Full Stamina Potion will enable you to recover max stamina at once. With this update,
you will be able to obtain more Stamina much more easily.

Oh! In addition, Stamina Potion cost will be cheaper.

For the last, there will be a Gear Option Ticket.
With this ticket, you will be able to select a certain gear option as you want. As a sneak peak,
it will be introduced on the 1 Year Anniversary Event, as ‘T6 Gear Ticket’.
If you were not getting ATK / ATK Spd / Crit Chance / Crit DMG as you wanted, well!
This is your chance!!

[Events]

There will be 3 Events at a time!

1) 1 Year Anniversary Pre-register Event
2) Lunar New Year Event: February 2nd – 3rd week
3) Valentine’s Day Event

We have prepared the 1 Year Anniversary Pre-register event for all raiders who have been
supporting King’s Raid from Day 1, and for those who just started King’s Raid.
We have prepared various kinds of gifts!

Through ‘Lunar New Year Event’, there will be various events and rewards including
new items for all raiders, regardless of current levels.

Through Valentine’s Day event, everyone will be able to acquire various rewards
by collecting Chocolates from beautiful female heroes!

[Character Balance]

We had a massive hero balance during last maintenance.
There were not only some results that came out as intended, but also the opposite.
In the future, we will actively gather many of your opinions and suggestions about and take them
as the foothold for the next balance adjustment. Also, if there is any unintended outcome,
we will quickly improve them in the game.

[Compatibility Optimization]

We regret to inform you that we have recognized the FPS drops,
as you all have noticed for sure since the update that took place on 25th January 2018.
We will try our best to optimize the game for all of you to enjoy it in a pleasant environment.
We would love to hear any concerns and suggestions from all Raiders who support us so that
it could encourage us to keep the promises we have stated and make the best condition of the game.
It is February, almost the end of winter here in Korea. We hope you have a good health condition
and happy moments with King’s Raid anywhere in the globe.

Thank you.

Massive hero balance
Roi

又要nerf arch

繼續buff mirianne

[Events]

There will be 3 Events at a time!

1) 1 Year Anniversary Pre-register Event
2) Lunar New Year Event: February 2nd – 3rd week
3) Valentine’s Day Event

Skinnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

不如delete埋arch佢啦笨

error 404 - gladi's skin not found

重做啦不如

Feel到會出情人節Skin成個Gay佬咁

不如將bau, leo, scarlet同arch一齊攪炒啦

合成獸

西裝gladi

其實如果呢4隻重做, 應該會令好多人不滿, 但長期黎講係好事

Anniversary Event, as ‘T6 Gear Ticket’.
If you were not getting ATK / ATK Spd / Crit Chance / Crit DMG as you wanted, well!

自選屬性？哇！！

我一直以為佢個T6 Gear Ticket係指派你任一t6裝而唔係屬性

無新heros?

睇埋星期二個份先準

唔會傻。。
我覺得3星係唔好博。用100%最好。。上4上5先博

唔知佢點玩呢，開一件可選屬架裝？
定係用落件裝到選指定屬性？如果係後者就爽

正。。買定花生等睇roi出事

巴打做咩咁想金毛死

有無咁佛呀,我大把可以升做t7既素材

我都覺得無

上次更新最驚佢攪roi。。buff又好nerf又好。。最好唔攪佢。。點知佢buff咁大。。預左出事。。。
今次佢拿拿聲nerf番佢。。死少好多人。。
隻驚成日咁攪。。好快無驚玩

佢無講會搞邊隻, 可能唔搞roi
我反而覺得佢想搞多次arch, bau同scarlet

scarlet應該係重點 pvp根本就係落佢先再揀其他3隻

V記唔會/敢有心大neft 某啲角色，
最怕佢係唔小心整死左啲角色佢自己唔知 （例如改solo time死Aisha 等悲劇 )

我覺得應該搞吓啲cancer搞返好個pvp生態

其實佢都有講明
There were not only some results that came out as intended, but also the opposite.
所以應該係會重點針對上次大改個批角色, roi可以放心少少住

呢句點睇得出係講緊大改嗰啲

唔係講緊out of expectation個啲咩 佢buff得roi咁大力點會預計唔到

洋介巴跳咗

唔知

t5 dark加番cd

應該係吸血鬼，重做左竟然無分別

上次維修時有一個超大平衡調整
但係結果不如預期，甚至相反

咁都唔算係針對大改個d?

luna

等我一陣, 我再開~

可能講緊fluss個啲buff完都仲係廢呢

呢條人妖唔值得勁

再改勁啲地精就開心曬

我用魚蛋論黎諗野
你太勁我就要你衰返
衰既就繼續衰

所謂預期其實係主觀
前設係官方同你有一樣的認知
可能官方根本冇SENSE到ROI一早已經大大力

其實一早睇Liquel 已經知Roi 勁到飛天，佢點會唔知。

依句真，其實出ch7已經知但係冇咩人想玩一開始果4 隻

咁唔通只係客套說話
佢到底預期啲乜

而且佢寫"甚至相反"
即係佢本身想nerf既角色反而勁左, 係咪應該從呢個方向去估到底邊個nerf完反而係勁左的, 下次就會遭殃
希望佢唔好搞我隻nyx

搞啦搞啦
搞晒啲男角就啱啦

極有可能

召喚練巴，應該彈咗

EPIS其實更有可能囉

NERF啦NERF啦, 乜柒都NERF晒佢

幾時都可以APPLY魚蛋論到不同場合

希望唔係講緊luna

一、[Game Play Revamp] 游戲體驗更改
1、1月25日補丁進行的前期游戲體驗的調整並不是最終結果，還會做出如下調整：
日常和周常中部分獎勵會被提高，使其價值接近於其他獎勵於目前的貨幣系統裡的地位(推測：調整技能書產出啥的，前期卡技能書卡的很嚴重)
體力上限還會隨著你現在擁有的英雄數量進一步提高
如果由於你的英雄池較偏，導致部分升星材料沒地方用的話，不用擔心， 後續我們會開發新內容來讓你花掉他們(推測：升星材料進行比例兌換，或者換購代幣買特定商品)
進進進一步提高升星材料的掉落量

2、[New Items]新道具
新的兌換票——直接交換指定的升星材料而非以前的隨機，能讓你更快地提升你的主力英雄(與前文推測相關，任意材料換券，券換指定材料，可能會有一定折損)
新的全體力回復藥——一次性回滿體力，於此同時，之前150體力的藥鑽石價格會調低(官方也說了體力獲得還會進一步提高，推測日常的小體力藥會更新成全體力回復藥？)
新的詞條變更券——指定變更到某項目標詞綴(土豪們准備充錢吧)

3、[Events]活動
1) 1 Year Anniversary Pre-register Event 一周年活動，就是網站上登記然後2月12號等著領獎勵，之前帖子講過了
2) Lunar New Year Event: February 2nd 3rd week 農歷新年活動(2月第二周至第三周)，具體就說了很多活動項目和獎勵，而且是人人參與的類型，不分前後期玩家(推測：刷體力或者刷區分難度的活動本)
3) Valentine’s Day Event 情人節活動(刷巧克力送給女性角色換取獎勵， 難道是無限池 )

4、[Character Balance]英雄平衡
1月25日補丁的調整部分沒有得到預期效果，甚至相反，希望玩家積極反饋，後續補丁會聽取玩家意見。

5、[Compatibility Optimization]游戲兼容性優化
官方對於更新後游戲變卡、掉幀表示抱歉，會想辦法修復。(補償不存在的)

波妹PVP上緊位
三肉盾戰術
隻隻都係咁上下
冰龍套：Crit + Crit DMG + Max HP + Atk Spd

重點：南瓜頭

無計，0星已經Max 20% HP，啱晒佢用

好想要南瓜頭 唔知下次萬聖節會唔會再出呢

我都無 得支死人煙花

BD-1
有無人?

又滿員

彈左既

我又彈左, 唔好意思, 重開中

彈左嘅

vespa set到個fps咁高搞到我成日彈驚

fps唔係低咗先啱咩

ME MACRO
如果再彈唔好預我, 要做野

ME MACRO
如果再彈唔好預我, 要溫書

乜仲用到VPN咩

你知唔知VPN有好多種

而且坡佬馬拉佬都會用簡體字

真係唔好意思呀兩位大大
下次唔敢勞煩兩位聖駕入場

我照抄咋

聖駕

洋介巴聽日會唔會刷
想book定一個床位

會呀, 大概中午1點至2點會開場, 差唔多日日都係咁 但又唔算定時開場

純粹去左開會, 唔方便禁電腦NOX姐

返工竟然有得打機

係既,小人知道

留位留位。。聽日休息仲要難得無人煩又唔洗買餸煮飯。。刷足一日就爽

首抽巴你又係要買餸煮飯既好朋友?

好想換GLADI

有冇巴打諗住今晚一齊掛下80PD

我又留 聽日都day off

放假就要。。番工就無時間攪

遠端

我聽日又係同樣時間開房, 到時係度講聲你入黎啦

不過要講明, 佢一日唔改個FPS, 我一日都會係2個鐘左右就會彈驚
所以都係要睇一睇架

開始升廢老 諗緊好唔好而家就換把專俾佢，定係等埋一週年睇下張randow uw ticket點先

公司部機開住NOX掛KR, 再開埋TEAMVIEWER連住屋企電腦攪黑色沙漠D野

我都想緊同一樣野

換Skin畀佢重要點

無skin啱 又無shadow skin ticket

你返工唔使做嘢咁爽
咩工，幾錢一個月
想轉行

好似聖誕節個skin幾好呀, 完美廢老樣

SALES, 有數咪係大帝 我部機唔會有人睇到, 除非我叫佢黎睇我個MON
何況KR同黑沙都係禁幾下就鳩掛幾個鐘

我公司部機都唔知比唔比裝遠端 你就好啦

Annetta 專入咩runes

多謝課長令我有game玩

公司好FREE, 老闆只睇結果, 唔理你平時番工做咩
我有個同事做左6年, 第二年開始就日日11點番工
但佢有數, 老闆都唔理佢

我唔中意紅色野 睇下嚟緊情人節有無廢老份再決定
諗吓把專點好過

情人節 廢老

好似有CNY活動??
整個福祿壽SKIN俾佢啦

有冇人刷ID

屌
SALES狗
最撚憎

打到嘅龍幣同bd有冇分別？坦好似用id好啲，有啲想刷套

做咩咁憎, 我做trading + 廠 WOR 正常踩唔到你呀

sales咁多種

龍coin 冇分別
不過就個個都係刷坦裝，變左大家鬥搶bid

雖然我講緊IT嗰種
但係有理冇理鬧咗先

我諗住用龍幣買算

龍幣梗係留黎換npc

都冇人肯刷冰龍

洋介巴, 收工唔刷了
下次再一齊

而家可以刷一陣，但我未打過

好~~

我同緊fd刷龍

我想刷呀，諗住整套俾山王先，再諗下整唔整多套俾clause

PVP
如果已經有隻主坦
SABER用攻裝得唔得

比我跟一場得唔得

大直路
最後80場LOH

很直的路

我已經看不到路的盡頭了。

條直路好大霧

我仲有500場

我未開始過

想問下咩職用耳環咩職用戒指，定全部都耳環加攻？

我都冇開始過

輸出角用耳環
腰帶戒子嗰啲
視情況而定

如果坦Sonia 應該用邊個

ring

你應該10個10個咁開，咁樣刺激d

你唔應該打口語

紅豆巴心水清

紅豆兄你應該要這樣說「你不應該說口語。」才對的。

最後一粒鐘

雙倍時間

好彩尋日有打TOC, 有張免費loot booster

?

有樣野叫人地既血鬼

仲要得3粒15%

3星專

3星>4星

出街已miss

現充

以為你會講因為MHW

你話你玩MHW好過

好彩冇街出

笑左

伏箱果然係伏

寫到明架喎

佢都幾老實喎

新手想問有冇巴打可以帶我打CR / DRAGON RAID?

同求
新手想過CR hell

我連EASY都未打 一直都唔敢打

點解唔敢？隻game輸左唔扣體

新手想過CR hard

我可以幫手

有時想入下CR hard痴場都比人踢, 喺咪真喺咁難打

俾人踢去訓。。睇下巴打聽日得唔得閒

無問題

巴打可唔可以幫我過NORMAL同HARD

好呀，你開場丫。我入

起碼全部t3先靚裝先

我GAME名叫BloodyFucy
唔該哂巴打

打完未 我都未打